有冇人試過啲精入面有血絲

我有諗過係咪條女既，但佢唔係處

有啲驚

我上年都係咁
一個月之後就變咗絲打了

你有冇睇醫生？

性病？

試過有次直頭升血，嚇到抖咗一排唔敢J

射血

我先至啱啱30歲

淨係屌過條女，係咪即係佢比綠帽我帶

咁跟住點係咪好返？

係呀，應該係果排搞得太密。所以射血精

停咗一個禮拜後無事

之後都唔敢格硬黎

Ching大概停咗幾耐

我係淨係少少血絲， ching係全部都係血？

一定係唔正常，聽朝你就即刻睇醫生啦，正如你屙屎爆咗成江血或者血尿，都會睇醫生啦

成篤紅色咁，可能係溝咗血。真係唔知啊。果排係搞得密。所以試停咗一排見無事就無再理

原來都十年前

Book左下個禮拜一，希望係自己嚇自己

Ching好淡定

下世做返個好人。。。吧！

畏疾忌醫啫，有擔心睇醫生係最好做法。

雖然都係開啲消炎藥+抗生素俾你

然後再有事就再番去搵佢咁